最新五毛論調：先自治後獨立；一步步嚟唔好一步登天；國際好尷尬

佢地之前已經講咗好撚多次
尤其10月1國殤日真係驚賀佢老味

首先就係最可笑嘅自治
你想佢通過咩形式俾自治你？
港共：哎唷見你班曱甴咁堅持
我就宣佈由今日開始香港推行真普選
一國兩制高度自治呀喂 埋嚟睇埋嚟揀
參選者唔使愛国愛黨 愛香港就得
咩話？佢一定會公投港獨？是但啦我理撚得你

你同我講一步步嚟，但其實第一步嘅自治根本就唔可能達成，談何第二步？

然後就係國際上
大家唔好唔記得侵侵之前係聯合國同twitter 上面講過咩
香港要自治 就要脫離共產

何有極權予民主之理？
香港獨立
The independence of Hong Kong
香港脫中
HKExit

唔係收埋唔可以講
係要日日講 講撚到成事

咁先係真正嘅
光復香港 時代革命

推

連登關鍵時候信唔過。唔好舉美國旗啊，人地會反感。

推撚到中共冚家鏟

咪分化

我支持呀
主流意見點睇先

咁如果要真港獨 係咪要中共冚家鏟先

連登就梗係全體支持連埋五毛
佢地成日話支持 要做 但就要放係心入面唔好講出嚟
所以成個連登都支持

PULL 樓主曾經喺大家達成共識機場要和理非個時嘗試帶風向話要勇武

此p牌係散水撚 又話唔舉chinazi

Btw 少不更事 犯一兩個錯都係應該
更何況和理非最後都係武力清場

好多5毛負皮想拉我落去呀

戇鳩
自治係用黎講
獨立係用黎做
調轉做咪輸囉
收皮啦五毛

討論下港獨/機場要行動派 其實冇問題
問題係 原來樓主咁撚小學雞
持相反意見就話人5毛

咁你可唔可以話比我知點先可以"叫"到人地比自治權我地
我真係睇唔透呀大師 個個都識話自治同港獨冇分別
但係連最簡單嘅真普選都比唔到 咁點自治 點公投獨立呀

“大家唔好唔記得侵侵之前係聯合國同twitter 上面講過咩
香港要自治 就要脫離共產”

唔好唔記得trump都有講話要中共恪守中英聯合聲明嘅承諾
“The world fully expects that the Chinese government will honor its binding treaty made with the British and registered with the United Nations in which China commits to protect Hong Kong’s freedom, legal system, and democratic ways of life,”
國際介入香港，為香港發聲做嘢係以中英聯合聲明呢條國際條約為根基。真係大搖大擺話港獨嘅話你叫其他國家以咩條約為根基介入？樓主嘅論調亦不曾正面回應主張唔用港獨嘅post啲論點

我唔想架 個陣咁多post話一定要和理非 我逆向錯咗思維

我邊句話”叫”人比自治權我地？
而家要做既係口講自治實做獨立
獨立成為現實之後再講
而家連我地連經濟圈/民防隊都未有
有咩獨立好講？搏聽日美軍黎解放香港？

五毛話人五毛

依家美國咪幫緊我地逼佢比返真心自治同一國兩制我地囉 人權法案一直都係話監察返呢樣 屌 你大叫獨立就做到咩 有自治想點都得啦 唔到中國說三道四

香港人仲未醒，搞撚獨立咩

咪係
太多港豬
搞獨立只會惹起反感

拉